無球品嘅垃圾 俾個世界盃你都係垃圾

垃圾龜頭

法國係黑人國家？

恭喜法國贏世界盃 但係包皮呢條無球品嘅垃圾我一定追擊到尾

個球var

非洲國家

本身成隊法國淨係唔鍾意普巴
睇完隻垃圾包皮就全力反包皮

屌你老母兩次手球都當睇唔到

割包皮啦

忍者龜頭很大

普狗踢我曼廢到柒閪咁 踢法國就鳩咁勁 我屌
包皮呢條垃圾所謂球皇 我一日未死都會追擊佢

包皮fans不服來辯 垃圾小學雞

甘又吾洗

球皇？我呸

食屎啦摩迪 賤種蝗

依家講緊麥球王

啱啱去完巴黎
成街都黑𨳊

邊個拎冠軍都冇所謂 只要睇見摩迪拎唔到冠軍就心涼

pish

麥球王係麥佳亞

你講果個係安球王